Google Pixel 2 保護套曝光 傳將保留3.5mm耳機孔

隨著 Android O 作業系統 Beta 版本來到第三版推送的階段，Google Pixel 2 系列手機發表亮相的消息也如雨後春筍般一樣越來越多。根據稍早外電消息指出，Google Pixel 2 的保護套已悄悄現身，除了造型非常特殊的主鏡頭之外，最大亮點莫過於先前曾傳出要取消的 3.5mm 耳機孔，竟然重新出現在保護套上。

根據中國媒體的報導指出，隨著 Android O Beta 第三版推送，Google Pixel 2 的發表時間也逐漸明朗，而稍早曝光的 Google Pixel 2 保護套，除了設有一個造型相當特殊，目前仍無法看出任何端倪的鏡頭孔洞之外，機頂上方竟然出現了傳聞會被取消的 3.5mm 耳機孔，雖然與先前傳出要取消耳機孔的說法完全不同，但不排除耳機孔仍舊保留的可能，實際還是要等 Google 發表之後才能確認。

此外，XDA 上的網友在 Android O Beta 第三版內的 SystemUIGoogle.APK 文件發現了「doze_always_on」的新功能，似乎暗示著未來的 Google Pixel 2 系列手機可能會具備如同三星手機一樣的 Always on-Display 功能，不過，由於現有資訊實在太少，是否會具備這項功能，目前也還無法確認。

Source

好似S8

反正都唔會有行貨, 有冇3.5 都冇所謂, 跟本買唔起炒價

而家二手幾撚平.

個額頭同下大左啲喎

點解google唔整返sd card slot 明明咁方便

咁似S8
學op5呀?

估下幾時會有行貨

二手有冇無限Google drive

傳聞仲有另外一部

G6

咁我真係信XL係 Lg了

個啲所謂二手機

HTC+G6

上下下巴仲大過壽星公

唔係話cut 3.5咩

下

邊個話先

無行貨都係睇下就算

用完iphone7之後唔會再用翻有3.5mm既機

好似htc lg都有份整唔同機

明顯似G6多過S8啦下話
話似S8嗰啲係咪眼中得***?

啲三叔契弟打飛機打得多，成日幻想人地會去抄佢啲濕鳩機

唔係想抽水 不過我一睇到張圖都覺得好G6..
點解會有人睇到s8...